多謝昨晚到今朝在金鐘的勇敢市民，we are proud of you guys!

辛苦哂你地

黃昏我地有更多人支援！依家成功暫停二讀運作，你們應該稍作休息！

祝各人平安！